旺角街邊檔60蚊一碗牛雜

伏已中

圖？

間野冇標價

邊度???

郎豪坊附近

朗豪對面果間？
20蚊串燒賣

on9

就係佢

係咪當撚左你大陸人渣，本地人大陸人唔撚同價架wo

碗牛雜細碗之餘，有半碗都係蘿蔔都算，又唔係好食得去邊

馬會對面個間？

傻鳩先會買

佢裝好一碗遞埋黎開價$60，好難拒絕

應該係H&M門口對住果間
利申 唔知果邊馬會係邊

唔是比香港人食的

我是香港人

羅白50

果間好耐之前有人屌過 30蚊一碗仔魚蛋

日本和牛雜黎。係咁上下

地鐵站出口附近？
上次條友買一碗魚蛋
要40$
on9

我自己都伏左
煙肉腸仔20

分倒兩碗雜河

之前凌晨買 一串魚蛋一串燒賣收我$40

你地買野之前唔撚問價架?
如果佢開100你都俾??
on99

唔明太買咪話唔要LAW

未比錢咪轉身走
聽到60一碗重中伏？

買切腩都平過你

冇寫明標價個啲
估唔到仲會有本地人幫襯
用下腦都知擺明湯你，非明碼實價

幫襯都問左價錢先啦

果間野上次凌晨睇完戲 佢開價四十蚊魚蛋燒賣
Btw 旺角好多呢啲鋪頭都無標價 勁仆街

咪直接話唔要
有次問佢雞蛋仔幾錢 好似20蚊底
之後佢一邊講一邊包起 我話唔要

冇錯
你想佢塊面冇咁西，咪話等等下/考慮下，然後慢慢離開，點都西面架喇

不過通常食過屎經歷過呢啲階段先識點做

間野分明做水D支野人，你地仲去?
行多幾步去金魚街街口啦，有兩檔平好多，腥港人

坤大陸哩啦嗰間閪嘢

冇價都照食就抵死啦

果間出名劏大陸哩

仲要顧埋佢有冇西面
係到我地西佢啦

點解要睇人面色？唔買咪直接走 我理得佢西唔西面

美珍香隔離?

間野叫真美味
之前買過一串魚蛋、一串燒賣、一串魷魚
開我60幾定70幾蚊 痴撚線

呢間垃圾唔標價都冇問題架咩

海鮮價，我前兩三年去問一碗細牛雜幾錢，佢諗左一陣，答年75蚊 ，我即刻話唔洗啦

傻鳩先買

+1
可能人哋幾千萬未開頭

係咪香香雞隔離？
次次買香香雞食果陣都見隔離好多遊客幫襯

未比錢咪話唔要囉，癬街大巷圍你咩
我有次旺角買魚蛋
同佢講一串，佢畢左成碗比我同我講30蚊，起碼廿幾粒
我直接同佢講食唔晒，一係你比返一串我一係我走
結果佢死死氣吉返一串比我

屌佢老味臭化閪30蚊一碗魚蛋
D魚蛋又腥又臭
食完第二日即刻腸胃炎
仆佢個臭街

朗豪坊H&M 馬路對面果間真美味
我記得3年前去食魚蛋10蚊有15粒
早幾個月去食 屌佢老母 30蚊一碗 我即刻唔撚要
痴撚線 d魚蛋鑲金？

兩三年前買40蚊一碗，自此冇標價既一定會小心

冇標價都唔會買
嗰間你一問價就會閪你面

你唔要佢都催你唔漲

75蚊

海鮮價 朋友話本身問魚蛋20蚊隔五分鐘去問變咗30
今時今日都仲有呢啲咁樣做生意嘅舖
有無人知佢地方污唔污糟需唔需要報食環

上次係朗豪坊對面買燒蚊無睇價
跟住比錢果時佢話廿蚊丫
我即刻屌鳩佢 一串燒賣廿蚊仲要得五粒你唔好去搶
最後當然無幫襯到

查下佢啲牌照,仲有睇下符唔符合消防條例

旺角唔係你地去

我都試過
佢話廿蚊，我呆左，之後佢話十蚊

影衰香港，建議永久blacklist

H&M 對面
角位

以前次次去都話10蚊魚蛋 佢就會用個細碗裝 不過後尾見間鋪咁撚西就冇再去了

旺角啲小食污嘈到你地唔x信
租幾錢
買唔曬唔通掉呀，聽日炸完又賣比你，四十年老水汁

唔駛養大陸大媽呀

Call食環玩下佢

走咪得唔通出嚟打你咩
有fd買過一碗魚蛋燒賣，隊埋嚟話50，佢話屌你呀？個阿姐即刻話15

咁貴都俾

唔係開左啦咩 真美味嘛 但唔明間垃圾野都好多水魚幫襯 d大陸人好多一分一毫都計家wo

間嘢不嬲都搵人笨
利申廿年旺角撚都無幫襯

有好多土豪同旅客

間嘢好污糟㗎
佢啲廢水就經常倒落行人路個坑渠道
拍得住先達間文記

人地屌緊樓主條女 樓主：人地都屌緊 唔好意思叫人拎返條賓周出黎